一齊估下方中信做左咩被中止代言人身份 「言行失當」

方中信被品牌終止合約？霍汶希：有誤會

藝人方中信以代言人身份，與內地一個手錶品牌由2009年合作至今九個年頭，但有消息指，他早前出席該品牌一個廣州宣傳活動時，被指言行失當，遭到終止其品牌代言人的身份。過往，不少一線藝人和性格演員，當出席內地的品牌活動或商演，都曾發生過一些不愉快事件或誤會。據知，事件涉及內容是客戶飯局和拍照之類的問題。

就此事向方中信了解，所屬之英皇公司經理人霍汶希則代表回覆，並代為解說：「方中信正忙為電影客串未能回覆，至於今次事件，具體情況我唔講喇，但成件事我已經了解晒，當日係有溝通上嘅誤會，如引致客戶尷尬，我代表公司致歉。（方中信言行失當？）其實經理人公司喺合約上會為演出藝人定明工作範疇內容，但以外嘅嘢，藝人係有權拒絕，因為每位藝人都有不同諗法及立場。（要終止合約？）我都未收到通知，係對方單方面終止，不過其實合約都差不多完，我會盡量聯絡客戶了解，但未獲回覆。」

記者翻查方中信於5月20日出席品牌假廣州的旗艦店開幕活動情況，見他在台上與客戶及嘉賓有不少交流，兼有到台下進行簽名，當時更有記者採訪，他還表示：「我最想食腸粉同沙煲粥！」表現親民。

東網 05月25日(四) 22:45

唔肯同哦富豪大山婆食飯？

啲

企開d啦 屌你老母